法國牙瑜生日就黎完都冇人開po...

牙瑜哭咗😭😭

飛機師

圖文不符

冇喎

過氣咗自然無人提

愈黎愈醜。。。已經對佢冇哂性趣

過氣支那雞

條悶閪算鳩數啦⋯⋯

report+負評左樓主

係 仲要咁能樣衰..

下點解==

大家都係支瑜
不用分那麼細